［叫春]我愛你，但我們回不到那天

你會不會忽然的出現
在街角的咖啡店
我會帶著笑臉
揮手寒喧
和你
坐著聊聊天
我多麼想和你見一面
看看你最近改變
不再去說從前
只是寒喧
對你說一句
只是說一句
好久不見

唔知你依家點呢
你已經係我嘅世界完全消失左
但你嘅一切仲留係我個心度
好想見你一面
9up下

同你一樣

不過已經諗通了
就算當時繼續一齊
都唔會有回憶入面的開心

家陣只會懷念個時的純愛

我都好掛住佢 一時就諗通一時就頹到好似世界末日咁😔

我都放低左喇
因為當日搞到水火不容咁
其實做唔返朋友都唔好做仇人

岩呀
我呢一刻釋懷左
但唔知幾時又會好似怨婦咁
係咁喊著話愛佢

岩岩又喊完

好明白
有時撘車諗起佢都會喊
對面一定以為我痴線

最後個日
見完佢之後
一上車
喊到收唔到
成車望著

屌我都係搭地鐵咁多人咁逼都想爆喊 然後死忍翻屋企攬住老母喊

呢排聽緊 薛之謙既 紳士

我都知個日一定喊
帶埋口罩出街
之後帶返口罩再慢慢喊著搵我個fd陪我再喊

聽緊半情歌

聽緊時光機

好想有人有日會唱你首歌比我聽
你的名字我的姓氏